呢一刻嘅你，有咩心事想同大家講。

彷佛每天都生活在荒誕的世界內。

睇到催淚彈打到背脊穿窿張圖好唔開心

我都見到，好不安，覺得好痛。

香港人唔適合勇武街頭抗爭

適合等中共接管

屌 見到都覺得心好嗡

個條spine黎 佢地死十世都還唔到

見到遮打啲人聽到Popo話1730 前要散，跟住一個個好快咁走晒。
要拎住啲物資係佢面前求佢先肯拎，然後留低一班得14，15歲嘅細路仔細路女係街頭抗爭。

然後走個班人仲要一路叫住香港人反抗，好撚荒謬

要搵新嘅模式

丫..唔敢再見到張相。好痛丫！

要求？點求法呀？

五個月都黎緊了

每日睇住被捕人士關注組 好絕望

我呢刻既心事⋯唉

真係已經唔想睇live
來來去去都係手足被人打
黑警變皇軍，做咩都無問題
唔係打人就係拉人
唔係放彈就係開槍
我地無槍無炮點會贏…
所以忟到連live都唔想睇了

巴打你講哂我想講既野
平時嗌口號口得最大聲既就係班真和理非 一話腰斬集會即刻走一大班人 香港人反抗？對佢地黎講真係只係一句口號黎

我覺得係沒完沒了，比起5年前既雨革更勁。

人愈大，愈難搵到可以傾訴心事嘅人

睇到就嚟發神經， 又無奈。

我已經要控制自己某d時間要休息下，唔去睇相關嘅嘢。

我真係跪撚左係地喊，點解呢班大人可以咁樣背棄班細路仔細路女

好多謝扶返我起身嘅手足

幫佢眾籌可以嗎？

男朋友話太忙陪唔到我好自責
佢話要俾d時間大家冷靜下
有可能最尾要分手
真係好無力
我無怪過佢陪唔到我
但我好嬲點解要咁
我以為佢唔得閒
我驚我煩到佢
所以我唔搵佢
但其實佢都唔搵我
可能真係到左結束嘅時候⋯⋯

安全返左家未丫巴打？

天滅中共

其實我覺得自己好廢
望住前線手足係到擋彈衝狗救人
自己就係後面諗點樣走
自己跑2步就無氣又細膽
望住班手足次次都想喊但自己又無野做到
想罷工,但又得自己去做,結果頂唔順直接辭職
一開whatsapp,之前勸人今日出下黎,點知個個都唔出
同我講做左乜唔使同我交待,話包伏
結果今日一睇個whatsapp谷係到講飲飲食食玩APPS溝女
果下頂唔順QUIT谷(班人識左10年左右)
我對前線既悔疚,對於身邊平行時空既人既反差,搞到而家好似成日唔知自己想點
昨日係尖東睇海,覺得香港好靚,唔想失去呢個家

我好想贏，真係好想贏
奈何無力感包圍
好想贏

有時都要睇返自己嘅能力，我覺得每個人都有自己嘅角色。
反而最重要係搵到同路人一齊support！
就算無聊吹下水都要，唔洗下下都一定要傾d好heavy嘅嘢。

我 都 好 想 贏 呀 ！

真係唔可以輸 一輸就乜都無

今日好多人被捕 唔開心 但我知道只有贏先可以救翻佢地

真係覺得好無力，咩都做唔到
真係好唔想見到再有手足被捕受傷犧牲
好想班狗全部落地獄
究竟仲要挨幾耐先贏

輸左應該會倒退幾十年...

連續5個月滑連登還有看立場直播
從popo開的第一槍 到 發夢人數越來越少……
但我卻無法為香港做些什麼

唔好咁講，你願意幫手分享比你身邊人知，都係付出緊！

俾人飛咗可以冇顧慮咁做勇武

好想改變 改變唔到

可能大家已經習慣了...

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

都要take care下自己感受水

係放唔低㗎喇，但至少唔使佢會因為我發夢出咗事而崩潰

無話適唔適合 極權政府 依家大家都被逼迎合

總之記得要保顧自己！齊上齊落！

始終大家都未面對過呢d 經驗...

啲人一聽到5:30要走
就拿拿走晒
好灰

如果咁唔好彩，就真係連DSE都唔使考

佢地可能都好擔心自己安全...

最重要係安全！同埋有無足夠支援，特別係要比埋家人！

香港人真係冇資格嗌反抗呢句口號

屋企人深藍，朋友又唔多個，女朋友都冇埋

咁咪日日返屋企都要自我迴避

唔可以傾政治，發夢要呃佢地出去溫書，文具又要收得好埋，驚俾佢地見到會打死我

真係會變得麻木 點算

無武力反抗，敵人就會為所欲為

佢地係未真係會打你架

當你麻木時就休息一下！有足夠休息就會無咁易麻木...

之前已經會嘈，所以都要避，驚俾佢地禁足多過俾狗咬

多謝你

實力懸殊

我只想要一個正常的生活 我可以為你地分擔為你地頂 有無人可以咁樣對翻我？

好人，一世平安！！！！